IU 翻唱已逝 韓音樂靈魂人物 震撼心靈

i m really fucking like iu when she is singing the touching song with touched my heart as always.

what spring??

淨係係韓國先有唱呢首

Midnight you alone in room listen her songs especially sad